[League of Legends][67]屌爆娜恩個西4

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

屌爆

留名等睇台狗輸埋俾班賓仔 拎正牌做外卡

為左慶祝閃電狗柒出國際 台狗玻璃心碎滿地
即刻去屌爆娜恩個西先

人地越南仔黎呀

想問下今日係咪唔係last一日小組

係唔係*

係咩 記錯

如無意外係

yes

咁都可以輸真係世界級 拎哂main英
新手betty仲carry過你地

走啦你

如果4隊4-6係咪要打bo

想睇埋但好眼訓

台狗已經鎖定今場戰犯係KARSA

唉臨門一腳就係咁先 而家G2同外卡都唔可以贏任何一場 唔係就898

WE雙盾CAIT,但捱唔捱得到後期

我覺得係蛇蛇 全攻裝sup 冇撚用

睇GAM玩真係好爽

==

CLS

.....黑哨湧

電狗

GAM 又1st blood

Slay

唔係A兵仔既話係咪又要死多次

死了

如果GAM羸左咁會唔會影響電狗

一早已經決定睇NBA

上路坦唔到又比人熔

wfc

GAM真係好似癲狗打法咁
次次一睇人數多一個就撩人打

台狗睇住依場應該驚到

除左SKT其他4隊場場前期俾人打到痴呆咁

今場又係mmd 問題咩

Sup pick呢隻

3條巴龍都輸 成隊問題啦

mmd 俾人秒係因為冇人理佢

唔得架maple karsa betty 唔鬧得
實係mmd sup 問題啦

不過講真betty算係咁

出線計唔計head-to-head?

4隊BO1 應該要打多日 4隊每隊打3場鬥多分

Levi彈出彈入

點解TALIYAH會出左大面具先

因為打syndra，又有血又有魔攻又有魔穿
大面具被動配合埋佢D POKE技

GAM換線完全無用 下塔勁快爆
上路都係比飛斯壓勁多
不過唔換可能連頭都拎唔到

有冇人有玩韓服, 我琴日晏就5點幾開就登入唔番韓服

彈左依句野出嚟

我狼

3隊3-6
我狼贏到外卡應該都好大機會出線

只要g2贏tsm

我狼就收皮

佢話twice聽日出新歌

tsmtsm

咩呀
唔係只要g2贏tsm

G2 4-6

tsm 4-6

FW 4-6

GAM 3-7

G2 (2:0) FW

TSM(1:1)FW

都係要用TSM打多次姐

同

Sjokz 又靚左

如果g2贏tsm
tsm同fw打加賽?

YES

tsm都唔知可唔可以再贏多次fw

今次tie break都會睇之前對賽？

只要SVEN同WT穩下 我認為BIOGOD+BJ 可以贏到既

GAM嬴FW
TSM輸
GAM同TSM MSI宿敵再對決!

GAM贏到FW先算啦

FW D營運+團戰點都好過GAM

gam難d贏我狼

無左LULU同KARMA點保NIELS

最希望係tsm 贏g2
gam 贏fw
gam 同fw 再打過

G2自我放棄

又玩大家姐

如果tsm 輸g2
fw 輸gam
咁應該先最好

Gam贏fw 就出線 如果tsm贏

MOLAMOLA

TRICK又玩NUNU

GAM嬴左FW 再打咩 打飛機?

唉,fw又要入4強

disco nunu

入到4強會比skt 屠
但係world cbampionship 名額比左lms
太唔抵
我地最清楚 lms 得fw 叫打得下
而家都輸到咁

G2點解明知依家係爭位都唔認真打

屌聽日考psyc1001 未溫過
tsm 咪浪費我時間

CRY屎D腳毛

...you guessed it right
im g2 perkz

TRICK+PERKZ

賣笑

最撚on9都係琴日俾fw偷到skt雞

G2呢場要贏
係咪又要NIELS 1打9

贏左skt之後 輸左we tsm
skt 應該仲嬲

TSm今日好似轉左風向帶下路

Tsm隊偶像派隊伍都有人吹捧
不過都好彩無人當閃電狼係自己香港隊咁支持，之前s2 tpa贏左成班傻閪係到唔知歡呼乜柒，台灣隊呀人地

劉偉健世界第一

神手龜又出黎搞笑

TRICK下下都飲水
咩料

外卡點夠我狼揪

野龜

Turtle柒少陣好冇

唔明點解佢走位咁差，成日用啲無位移嘅英

被人BAN左

屌，原來封左係其他網度直接播

千其唔好好似上次打G2禁 快d完左佢啦好嗎

悶撚到西咁

去沖個靚涼先，海軍鬥水兵

點睇g2 gg

問本彩

G2可以欄番去歐洲做番地頭蟲

g2 唔想打就唔好打啦

又失巴龍

trick想點呀屌你

Turtle入去再F走

野龜仲係廢

未見過好似trick咁穩定既jg

穩定地廢

又miss smite....差d比人用shockwave偷

韓仔最廢jg?

韓仔黎講 g2果兩件都算世界級

真心悶撚到西咁

expect 贏到kikis

Trick抵你俾人屌到上天
揀nunu唔好去死

G2好似不嬲都係禁打

3場啦玩左

擺明見佢舞唔掂其他英先叫佢玩nunu啦

哇唔好再悶d

中段贏接近10K都係度拖

世界第一shockwave

菜鳥互啄好撚悶
阻鳩住我睇閃尿狼

trick個smite係想點?

TSM 西夠未？

笑撚到仆街

G2得一樣野好係夠果斷唔似tsm拖拖拉拉

trick 真係得啖笑
但tsm比人反cup 更好笑

my eyes

3槍就死左

駁唔到
頭先巴龍smite...換轉其他隊真係easy steal

TSM

Tsm

tsm tsm tsm

次次都6神裝保撚住zven黎打

呢招對廢隊就得

勁少少都收皮

TSM幫手踢FW出局？

真心廢鬥廢
正常巴龍位d fight
比著skt 應該ace 撚左g2 幾年

已經確定加硬賽

咁都輸

nunu都羸到

電狗是咪可以返來啦

tsm

都唔知tsm做緊乜鳩

刺俾人攝腳輸
TSM又比7sven玩死

繼續拖落去囉

on9 有lead baron 唔rush
次次比baron 打到殘血recall 比人食左
兩場都係咁
fw 實贏tsm
支持唔住
人地後期你真係咁好死拖到後期。。。
好想爆粗

ching你咁係咩意思

磨爛席磨死對面
兩隊都好肉酸呀屌
下下睇呢d垃圾真係好撚悶
d位開比外卡算啦，敢打又唔係差

馬刺輸左驚one 有D唔開心

nunu, 都可以漏smite
比隻巴龍剩血
重要係兩次都咁

gam贏埋fw台仔就哭哭囉

Tirck巴龍咁嘅重擊
球女咁多次亂開嘅大技
無一樣我做到 cls

如果比人偷左
TRICK番EU會點?

次次睇g2同tsm打都覺得好垃圾兩隊係到拖到2046, 反而睇gam真係好爽

冇野既，大家都預左

玩nunu都可以漏smite
球女啲大

perkz鳩玩都贏

dllm gam一定要贏呀

tsm 真係等比人淘汰
d decision making 太差
tsm 而家鬼唔望gam 打贏fw

sjokz

好撚肥

最大問題係球女大技開到咁差
但野龜仍然次次中
每次都有佢份

好想屌sjokz

法官大人

真心最廢中路
亂r 中2隻tank
但冇計，後排係wt
joyce nerf 到後期冇輸出
後期真係夠鳩隻cait 打

咁都肥你屌開燈柱？

有幾次大兵咋

bj神：自問玩得唔差
btw場場zven舉重咁撚樣

G2中野連動真係世界級

屌GAM打爛仔交踢走FW啦

Gam贏 fw番台灣就變過街老鼠

zven同karsa邊個舉得重啲

岩先龍位出面個空大世界級

tie break點打法?
skt we打完直落打定擇日重賽

有d肉地先正

包剪揼

正常會接住
但有次因為時間太場轉左下一日

應該直落啦 仲比時間準備?

d eu fans仲係到吹奏佢岩岩skt嗰局 cs lead faker 但其實廢到仆街。不過tsm拖咁耐都抵輸

eu na 大戰真係得啖笑
decision 差到西咁
error 又多

karsa舉咩重呀

睇下電狗仲有無大招

perkz成場扭最好應該係遠古龍比人食左之後大3件唔比tsm追

電狗輸埋佢唔好再柒落去啦 比人反屌左幾場

如果電狗輸撚左 SKT咪無得報仇

白鬼蠢d
所以唔識make call

連karsa本身自己都雷雷地

FW同G2 出線了

個damage dealt

羸左成條街都輸........

zven都笑鳩tsm

Kobe失望到

Zven
恥笑tsm

如果FW嬴GAM 垃圾G2直接晉級

gam gogogo屌打台狗之後黎多場歐美大戰

???

gam 成隊利記咁，海鮮到

想GAM嬴 大混戰 拉G2落馬

Gam 贏既話 又要打三場3

咪啦，真係好撚悶

G2對賽食fw

唔係全部同分咩

G2 2-0 FW

淨係TSM同FW打tie-breaker

G2 2:0fw

G2對住電狗既戰績好啊

FW場場輸比G2呀..

總之依家係skt we g2啦

g2 2:0 fw呀

屌我理撚得邊兩隊垃圾出線
最緊要係我狼直接出局

三隊同分 無勝負關係

睇chatroom大戰架嘛

If three or more teams are tied, the head-to-head record of all teams against all other teams involved in the tiebreaker will be considered. If a single team owns a winning record (as defined as winning more than 50% of the games) against all other teams in the tiebreaker, they are automatically granted the highest seed available in the tiebreaker (therefore winning the tiebreaker), and a new tiebreaker is declared amongst the remaining teams (i.e. head-to-head record between the remaining teams). As an example, Team A holds a 2-0 over Team B, Team A has a 1-1 with Team C, and Team C is 1-1 with Team B, Team A will win the tiebreaker with an aggregate of 3-1 over all teams involved in the tiebreaker.

自己睇

好想gam贏，g2咁垃圾唔想佢晉級

GAM有場自己THROW撚到 電狗執撚到啦真係

gam 最緊要好睇冇悶場
直來直去
唔似岩先果場拖左50分鐘先打場團就完場咁

best msi team
top mmd
jg trick/sven?
mid xiye ?perkz? maple?
ad wt
sup除左skt個個差唔多咁

咁都得

fw嬴，就g2直接晉級，fw同tsm爭
gam嬴，就gam、tsm、g2 3隊爭2個位

MID無OPTIMUS?

唔係不嬲都係架咩

好正常

無留意開
以為勝負關係淨係適用係得兩隊身上

如果gam贏 打三場定兩場

4強係1對4 2對3？
咁fw入都好 睇下bo5仲贏唔贏到skt

OPTIMUS唔差WO

比個機會SKT報仇啦

mmd, trick 同 turtle

FW羸就打加賽FW VS TSM

心水
top mmd 真係鐵膽
jg trick la
mid perkz
ad wt 都係鐵膽嫁啦
sup biofrost 成日輸vision, make call 都好差

好似is 1對4,因為

看到TSM那場真的豆頁痛，好幾次的經濟優勢卻打不出會戰......

會不會其實是在拼第四，各種演，就是為了第四晉級抓SKT，讓他們下神壇？？

對LPL勝率極低，如果贏TSM怎樣都會是第三，勢必在四強面對WE，倒不如賭一把韓國殺手稱號，抓個SKT

現在晉級之路在贏GAM後，不論TSM或G2贏，都能一拚加賽或直接晉級，怎樣都能保四

我狼是分數精算師？？

好想睇我狼bo5屌打skt

難分真與假

呢度咪啱囉

濕哂 今鋪我狼仲唔稱覇msi

其實認真d睇係有bug定係trick真係miss smite?
trick smite個陣baron得993滴血，但smite完後baron仲有1xx滴血剩，有無人可以解釋吓？

trick已經lvl18

有人話regen

睇陣就fw 贏梗
但打落唔知會點呢

反正都係lpl肉便器
咪放長雙眼電狗bo5點打Skt
前提出到線先

巴龍回左一野血

老老實實我覺得就算tsm搶左都唔會夠g2打

GAM係同你打陣容嫁咩

係tsm自己唔夠薑

未知 但正常係直落

比著花生呢d 位真係老西都入場先

sven一黎就比cait點到殘用左幾個active呀嘛

其實唔搏比人食咪又係輸 搏下好過啦

sven斯斯縮縮唔係第一日既事

呢d gamebreaking bug應該要搞搞佢

下...

完

膠都廢事比🚬

訓得

我屌你老母呀GAM

ace

無karsa gank幾次NMD又輸線
真係LOL MSI 2017 最廢TOP LANER不二之選

會唔會咁risky去dive

幾時打加賽？

Gg
再見了 gam
你地今次msi已經打得好好

this is gam

fw贏左既同tsm打tie breaker
支持定tsm先

而家最廢midlaner 應該係opti
真係唔知咩
個位置咁撚差重硬開lulu

冰女flash去R隻sup硬開
我真係R撚晒頭

GAM

我想台仔收皮啊

有加賽都係一陣打？ 定聽日？

台狗打飛機劇本是咪咁寫

贏GAM 再贏TSM 第4名出線
BO5屌打SKT

仲要flash上去開R，真係睇到傻左

唔好咁啦GAM

solo q play

唔中大唔中水球都殺落去

當solo q咁打

all in or nothing

真係nothing

bo5 以mmd同betty窄到仆街既champion pool點都唔夠打

識睇一定係睇GARENA

拿我就咁睇既
GAM一係羸台狗 台狗收皮 爽
GAM輸左咁TSM一係羸台狗 台狗收皮 爽
TSM輸埋 咁SKT打撚7台狗啦 仲爽

我狼泡菜殺手呀

見到fw 怒dive
睇邊波dive 柒左比人反cup 就好笑

clg是外卡以外...

可以更新
top mmd 不二之選
jg trick 淨係得grave同nunu既jg，今年MSI笑料
mid optimus 雖然perkz都垃圾，但係呢隻真係腦衝型AP
ad wt 無可能唔係佢
sup 除左wolf，是鳩但一件

佢狼雙殺SKT

其實jg黎講karsa都剩係識graves and lee sin

4強SKT WE G2 FW
唔駛tiebreaker?

wolf玩娜米好撚勁喎

KARSA真係MSI來講愈打愈迷失

fw and tsm tie breaker

已經唔係SKT BO5勁唔勁
係電狗真係好撚廢
3:0啦唔會再嬴到,除非SKT又派膠

點都未輪到xiye啦

SKT仲要係報仇喎

究竟我係到睇緊咩

TSM比G2拖到咁
應該都幾難夠力打你狼

電狗真係廢到比垃圾g2屌打

你狼同tsm一樣唔9識打後期
打後期skt>we>g2>是9但

GAM自爆

話WOLF失色真心ON9
就因為佢唔係MAKE PLAY型SUP所以一直都underrated

垃撚圾

最穩定sup黎講非佢莫屬

有冇可能反G

呢個META都無SUP英係OUTPLAY架啦 但佢真係好穩

而家最開心一定係雞2

前期下路硬開真係痴撚線
贏左推唔到塔
位置又差
中路位移冇野都照開大

想睇kkoma帶呢度5條友

屌你老母
輸成皮野都贏團

屌你真係打爛仔交

其實如果可以咁樣打撚到羸既話好熱血

唔理objectives 最緊要衝入去鳩打

呢d先好睇
下下睇g2呢d西隊咩屌

唔知Levi下一站係邊度呢

開個urf/aram比gam玩啦不如

見到betty 出pd
都見到係反cup 既節奏

係，不過唔想見到gam throw到咁。佢今日係唔理輸贏照開戰先

屌原來BETTY仲輸緊兵

FW lead接近10K又係度拖，同TSM一撚樣

有咩問題 ?

今季lol真係幾悶下
明明想比刺客出下頭
點知又太op nerf到對線都有困難
結果中路就得番洗兵機器
遲d仲Tank meta，想悶死幾多人

最主要問題我覺得係lms meta剩係識跟人但無自己想法
lpl加里歐中路
lck用雙盾流打決賽
eu nunujg
lms乜9都無搞到champion pool窄到仆街場場乜都拎唔到

gg

整體水平咁差邊有新meta可言

LMS一定跟LCK架

閃電狼出線囉

lck雙盾流係SKT
KT係對線流

打廢隊都唔試meta抵撚死架

tsm levi

KT又係得啖笑，又話super team，一打SKT就被人撚狗咁撚

skt敢係決賽拎黎打kt
lms打廢隊都唔試新野

決賽玩新meta
嚇撚到全世界ban karma lulu

first round 對 skt都好地地，之後比skt係咁撚

頭幾場有今生冇來世

嗰陣打到兩邊得番個base真係睇到勁緊張

kt去強國買返rookie or之前果件點都好過pwan

可唔可以直接打tie breaker

skt打we 玩macro 又係悶撚過西

刺客你見ZED TALON未NERF比賽都出好少
好似NA LPL叫多少少
根本係個PICK唔啱用

最主要係因為後勤唔夠人地來 資源 人數 人材全部唔夠

we 又係d 悶西隊
skt 要開拖佢都話照打
we 真係專心farm

第一二名wfc食花生睇你班友爭第四

kkoma個雙盾陣技震四座

兩邊都練陣算啦

阿狗又無頭四
tsm又無頭四
我都唔想活了

FLY我一直覺得佢會戰處理好好
rookie就唔洗講啦一線MID
但係比IG金錢攻勢唔會比你買到

佢改lethality比刺客玩
點知就比ad jg拎晒黎用，又要nerf
改黎改去刺客都係無buff到
rito

仲有機會贏電狗既

贏gpl都打哂飛機

Fly 今年廢到

唔撚係FW勁 .. 係GAM送
KARSA咁既狀態 都幾難贏TSM

你覺得sven同龜仔又好好咩

台狗就係咁架啦 又唔諗下之前幾場玩成點

台狗d用字真係勁誇張，YouTube d 片個標題吹撚到世界冠軍咁，輸嗰d就講到勢均力敵

bj：好撚重呀屌
tsm shot caller係邊個？d call好差

GAM送撚左2場大禮比FW

Na同台狗以後唔好問點解要打入圍賽
兩隊野靠加賽爭第4
Riot評價賽區實力都算ok

MSI即刻場場BAN LULU KARMA
G2想抄SKT不過變左個柒既3坦陣
TSM第一次直情係成日PICK抄足SKT決賽
點知冇實力玩唔到

除左lpl lck根本全部都要打外圍賽先

We換support

全部region根本都一擔擔咁廢

假膠姐應該

好似就係佢自己

好撚憎fw呢隊野
又韓國殺手又clg是外卡以外最廢隊伍
之後3ban sup都比人炒3:1

G2勁 G2無得頂

lms 以前只要穩住第二名就出到去打比賽，仲洗搞大革新咩

今年仲衰，俾多名額出黎，你叫本身不思進取既果幾隊仲點會肯去改

大把韓仔PLAYER COACH去其他REGION
個人技術黎講好多國人都打到韓服菁英
但係出到黎結果一樣係LCK>LPL>>ALL

bang火車ez出場

比肥bang 拎ez 都已經唔太使打

lms 下年應該得返一隊可以打世界賽，起碼走出黎唔駛咁搞笑顏

bang ez 已贏一半

WE出ZERO

冇LULU 冇咁好睇

lucian

lol
直接troll game

lucian上中下定jg?

屌你咩faker
又簡safe pick

we:屌你skt打快d我要食花生睇tie breaker

又係球女真係悶到訓

向肥拎致敬

好想睇SKT四保一陣Bang一隻路西恩carry全隊

上年msi

肥bang 好少用lucian

上年對rng果場真係有今生無來世
前一年penta kill逆轉fnc好似都係路西恩？

路閪恩MID LPL小虎用過

係

中國人撐中國隊！

lucian 1v1輸比huni

SKT又全隊safe pick

呢場2隊都風流
hea住打算啦

bang自己講過 ez lucian都唔係meta英
不過ez都叫好過LUCIAN少少
佢今場算係hea pick
點知對面仲hea

係我中意lucian都係Pentakill Fnatic嗰場開始太型了

路閪恩得sup位未有人係比賽用

屌SKT今場羸埋既話 個一敗點撚樣忍得落啊

唔玩野咪揀下蛇女囉
下下都三本柱 悶到

有冇jg果場既link

top huni
jg insec
mid 小虎/xiye

lucian 由6lv 輸到17lv
值得咩

insec

ON9仔花生

唉呢幾日打RANK一定又會有路西思中路

吾橙了

FAKER

之前見rng pick係配合ivern
無限雙buff流
估唔到今場都

faker好柒呀

原來FAKER係洞啊

有幾多人做到?

好少見SKT三路都比人壓制

唉,睇黎fw又要入四強

3隊4-6咁點
打多round?
咁TSM出硬局

G2出左線 一陣fw打tsm

ON9
TSM>>>>>FW

我狼世界第一

你娘個上路練英練到出晒面

TSM都係玩D後期陣啦

咁樣唔比塔錢人

Skt 三路都輸cs

中路情有可原
其他路唔知乜鳩事

冰箭

單殺兩次

Report mid plz

西門 PAWN XIYE

中路不會玩球女打輸垃圾英...幫檢

仆街啦你咁樣lucian mid單殺faker兩次
打rank又多隻野要ban

係咪肥拎代打呢

中路買多少分

屌打你們中路不好意思

TSM>FW

957玩走佬係咪特別勁

我想問下依家G2 TSM FW都相同戰績 咁一間tie breaker點打法？

對賽成績 g2晉左級

G2出左線 fw vs tsm 因為g2 2:0fw

好笑既係957比人話係msi尾二廢上路

la g

呢個怒cn一定係肥拎代打

打到韓國殺手個朵cheap曬

21分鐘巴龍

韓國殺手

faker係唔係去左買外圍？

就係呢珠人搞到韓國殺手個朵cheap晒

KT心諗
你地比d大陸仔台狗屌屎眼就得
我拎1場都唔可以

輸左一半

一陣skt會輸7k逆轉架啦

只要有心 人人都可以係韓國殺手

We會唔會throw

你估tsm咩

Skt好人
等我地快d睇到我狼

贏faker 3lv

其實一出lucian就唔應該出球女
直接換隻可以打柒佢中路
大把啦

屎夜

faker大得957唔扣血

嬴輸都冇所謂啦
最緊要我地睇得開心

17lv黑鬼唔夠14lvEZ打

我都唔明點解要出球女

we巴龍

throw game了

troll call

throw 了

屌你condi係到笑既

花生仔偷baron真係好勁

分唔到skt真係唔夠抽定風流波 班友個樣一d都唔輕鬆

前面想留力,後面發現柒左要認真打

你叫kt情何以堪

全盛時期既本彩一定買重左skt

7ss從天而降

瘋了

(訓左無燈)

呢場好撚高質

好样的！

bang哭了

祖國牛B

今場花生派膠

仆你個街有睇lpl都知今年lpl廢撚到嘔 kt

kkOma黑面等緊班友

Krepo

有睇決賽WE對RNG 唔錯架喎

rng we omg qg 有呢4隊互打都ok既
其他就

im今季屎左好多

中國兩隊都贏過SKT
操你媽真牛B

我狼屌打tsm

刷一波6666666

省隊太不給力了
還是我們國家隊牛逼

要贏skt技術未必最首要
係要係bp贏kkoms再搞到花生崩潰

國人們刷一波魚丸

國人來一波魚丸

tsmmmmmmmmmmmmmmm

Peanut今場做咩

輸左就留力 skt吹

強國支持TSM

燈

想fw贏

xiye柒左大半個group終於型返場

FWFWFW

唉,應該都係台仔贏哂

正常，tsm實力輸幾班

閃尿狼沾了鄰國光榮有加成BUFF

落7ss

G2 tsm1:1都可以直接進呢個制度on99

tsm贏啦唔該

FW贏埋就三隊亞洲隊，下次直接亞洲圍爐比賽算啦

💦🚬

今次fw殺手clg無黎咪當讓下班台狗

歐美廢怪得人咩

唔係riot hq響NA，NA一早應該收皮啦

咁睇得起台灣同中國
WE COACH同2個隊員都係韓仔
應該係韓仔圍爐比賽

不如直接搞lck秋季

乜撚野bp黎
放哂comfort pick比fw

G2用埋外援仲廢過以前大快活/M5

仲要搶隻冇人pick既ez

FREESM

betty撚識kog同twitch咩

留返俾top/mid後手pick呀

唔通靠龜仔咩

已輸

又shen

講緊隻英既問題wo...

咁你想pick咩俾龜仔打

放lee都算
放埋mmd唯2既fizz出黎

龜仔唔玩ez 咪等於想輸囉

fw又要入四強

FW AD又艾希嘅

咁簡單都唔明

佢都冇撚用就pick返ashe varus啦
自己隊野拖後期仲pick隻ez連嗰少少輸出都冇埋

新人王wor

垃圾打垃圾

得個英雄豉油碟有撚計咩

sven

飛斯咁都打輸, lol

打嬴先出奇wo清

閃電狗新人王場場打龜仔都輸cs

被人gank咗兩次喎

到底呢隻AD勁係邊
髮落士 ASHE 髮落士 ASHE 髮落士

功能性ad新人王

Join?

招大中咪勁

TW REKKLES

開戰

都有場ez睇得下既

一場咁大把囉

呢個meta 有得pick唔通唔pick咩

慎唔大

佢好似87% 都係玩技能型AD
唔多玩到要屌人個D

中野連洞

Fizz T1啦呢個版
又可以屌打藍寶

TSM TSM

野龜企係到?

AFK

g

野龜打緊solo q呀 永遠唔撚Heal support

企係到

龜仔

屌 野龜係咪弱智

比牆卡左呀

無閃嘛
佢招E用左黎賣support
連續兩次閃開變隻karma中

report ad

龜又幾好笑

企係到企係到

biofrost 真係廢撚到

野龜:<---諗緊

CLG世界第一

你隻ez>>>>>>>>>>>龜

Tsm Molamola

勁撚似斷左線

唔通龜仔都係同你一樣用pccw8mb400

卡住左果兩秒都識a人掛

刷下q博回好e呀麻 搞到咁好似afk咁

Auto attack都無

我冇數/睇錯既話
佢連普攻都冇A足咁多下

AGGER AR

定係爆住幾百ping打緊

呢場暫時MSI最好睇

野龜：忍緊

大條龍大唔中

個腦百幾

佢果兩秒係企係到望

扮what呀 tsm狗！

我地都怪錯左龜仔

500up

可能諗住對面會拉條龍出黎

有無人有野龜ez勝率？
好似次次都無好結果、成日變路人

Bj神用光頭仔唔夠carry4雷

sven 到底有冇一次係贏過jg

個踢咁熟口面
上次好似又係佢兩個又係呢個位差在無閃

打左咁多季 d隊友都係咁
我諗佢都睇到化哂
出c9可能仲有野睇

TSM個陣可以點開戰
WT E上去?

計謀之始

有mmd同龜仔真係永遠無冷場

我係狗 都係CLG狗

mmd 今日好似換左人打

等被開戰

腎E5個

Fw個陣後期好似唔係好𠶧

有名你叫team solo mid

Bj無呀離球女星朵都係兇多吉少
用其他英好難carry四雷

諗住今年有康Sir幫手舉 點知

最怕改壞名

bj

Tsm個陣仲廢

biofrost

我覺得兩次都無溝通好，浪費左兩次Shen 大絕⋯

又要入四強

karsa踢完冇人理

bj真係好撚勁

講真 真係 得佢自己識走位不斷敢上前輸出

閃上去放盾啦屌

mo gif dim diu

點解7仔咁撚渣
biofrost d vision control 真係衰過金牌場果堆

又係相同畫面食巴

懷疑佢仲辛苦過打cw個陣

又唔一早閃入會打交
之後比人捉閃走

我以為又睇緊rebroadcast

劏房妹好勁

??????

黑人問號

無盡而家變臭4無人理

TP出黎禁b

腎1v9?

tsm打咩鳩

其實maple真係幾勁

劏房王

he is well paid for it

wt 全力打盾

究竟慎想做咩

C9就係輸比呢隊野

啲人成日話佢勁 我都唔知佢勁係邊

睇完個tp 同埋係上路送頭個下
可能hauntzer已經開緊清槍同野龜波

野龜一早就咁打啦

之後幾年佢既世界，咁後生

罰龜龜到依家先肯打下人

野龜打法似你

反勝飲油

好似頭先中路咁企係到afk咩

講左幾多年

Faker係咪大過佢？

Faker?

doublelift 幾時開 teamviewer ?

呢場爭第4？

FW好波

ggg
閃電狼 世界冠軍

廢到

發覺一pick lulu = win

期待DL

又係咁劏法 又係咁贏

Tsm出局？

freesm

期待DL期待DL

痴線d劏房壓塔勁到嘔

期待DL期待DL期待DL期待DL

熄stream無眼看
頭先打G2又troll

CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一CLG世界第一

一早贏左g2咪冇事

屌好撚憎G2隊垃圾 點解會俾佢出線

Sven呢個msi
又要比人換啦

唔好唔開心 比你話

野龜last 場都要輸得咁肉酸

dl正仆街 玩鳩龜仔

笑左 垃圾

一早俾CLG打就贏左

CLG FANBOY出黎慶祝啦

TSM真係好垃圾

tsm levi is coming

韓國殺手4強是咪打skt

會長bb

呢下好睇啦

Tsm抵輸啦
成場都無溝通好
康sir幾次大 隊友先縮
之後又一打九
野龜正常發揮

早d放假 唔比skt 羞辱都好

會長唔好放棄呀

TSM垃撚圾BP
放comfort又浪費2 BAN比AD
成隊冇開戰手段
我屌你老母呀

faker大一年

CLG萬歲!

其他Tsm換極人都咁廢 係點解 係咪唔識買人 定無教練

ARM

因為改錯名

BJERGSEN去CLG啦

你不如問點解咁廢都冇人取代佢地

最慘佢地係NA LCS練習量最多既隊伍

tsm番去含得撚啦 又比閃電狗爽左次

team solo mid
得隻mid有用

Tsm哭哭

bj神一定好想屌7seven turtle同康sir

湖人

Biodaddy出到黎變biopussy

有隻ad 場場打少個 虐菜就易 對top team 好難玩

C9輸比呢隊野

G持BJ神去CLG OK?

CLG CLG CLG

你估biofrost 好好咩

返緊工睇唔到
tie break而家打成點

根本得MID交到貨咋MA

其實支那同台狗係咪唔識英文

BJ而家一定拎緊keyboard大大力打野龜個頭

clg而家有2隻darshit應該仲重

Biofrost算新人先打左年幾，都叫原諒佢

屌你Wildturtle真係廢到仆街，由S5世界賽雷到而家

給我往死裡打

屍狗哭哭

biofrost 唔聲唔聲咁柒先大撚獲
前期中2箭
vision control 又差
插眼位真係例牌到

AGGER
下季仲有DARDOCH
HUHI一定比人TOXIC走
上路再搵返ZIONSPARTAN返黎打,呢獲掂

全隊都冇意識要做邊一部份視野

屍狗

都係CLG好

NA又再一次成為笑話

啲鬼佬好有大愛 客觀睇都知隻龜係垃圾

但好多人仲支持佢 話佢勁 Tsm又無腦到買番佢

ALL>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>TSM

Reddit係咁吹奏DL 我屌你啦咁快唔記得左worlds被Mata隻牛撞到傻仔咁

中路一直冇換，換走條垃圾啦

用gosu求突破

駁吾到

明明康sir first day都好好揪 搞咩威得一日

Dl 點都好過龜仔掛

咁都比FW入到4強屠SKT

huhi呢條垃圾快撚d仆街死撚左佢
等clg簽bj神啦

唔換野龜真係冇得打，下路真係影響成隊表現，現時tsm jg ad有優勢都係冇用，一定要play around top mid先有機會close game. 希望dl番黎可以好打番d啦

一定贏經驗同sense先
dl仲可以做caller
至少唔會扣flash又單行被捉

bj咩既石頭重d定Bebe

得中路一直冇換你就知咩問題啦

拿DL呢個歲數，唔好抱咁大期望

SOLOQ打唔掂既都拎出黎講

7ss wanna cry

top同jg咪又係垃圾 睇下打skt打成點 打廢隊贏左就話自己勁有鬼用

ching真係識ball

直接出holyfuck

識簽一定簽qtpie

group stage fizz既勝率有無8成,好似Pick親都贏咁

除左龍獸都未見過佢有作為

駛唔到

T1 pick

自拍

soloq同dl 64開 na最強退役ad

唔會單走比人捉

講真，呢個係繼野龜之後又一個唔撚知點解仲可以打正選既奇芭黎

好撚嬲

點都好過野龜，其實都好後生
最多咪反應慢少少，但起碼teamfight走位正正常常

Tsm最精彩係前有dryus
後有野龜

簽piglet啦
大師兄比佢地

其實大師兄返咗TSM之後, 7sevens 呢個洞點搞？

piglet死2次 : gg mid open

TSM bengi

比個機會gosu啦 做左n年sub仔

gosu講過淨係做streamer

龜仔廢大家都知㗎啦，但7sevens都一齊派膠

佢而家得D1實力

味又係同nb3果d一撚樣

tsm pattern
每場野龜都要走錯位死
每場sven都要invade被捉

仲要做開streamer娛樂地troll

唔通叫佢係比賽拎住隻vayne碌入去1打10咩

又喺Group stage收皮，做咗咁多年TSM fans真係好傷心

唔想再比Tsm出國 出親去都打到舊屎咁

雖則係 之前睇佢打小號D2/3都carry唔到 不過sub左咁耐 都想睇下佢上戰場

打得兇狠又要屌

Bj 真係好撚慘 場場都交到貨 但係其他路就troll

其實tsm打左咁多場都on99,砌個陣比bj玩刺客好過啦好想睇bj玩zed

交到貨，俾maple撚狗咁撚

老老實實,大家覺得bj神係top幾既中路?

講真，咪又係做山寨王，NA AD同TOP實力真係好差…

純計佢，世界第五左右
計埋佢要Carry啲隊友，宇宙第一

其實乜唔係3隊戰績都係4W6L咩？
點解G2可以唔使打tiebreaker?

真係好慘, 每場一開波就預左要一打九, 自己jg仲會送雙buff比人幫人肥, 真係點撚樣打

bj=maple>crown>faker>????

FreeSM

主要係looper,sumday,impact個名俾左na上路好勁的錯覺

Impact今年廢到…

3 way tie睇aggregate head to head record, g2 2:0fw 1:1 tsm =3:1 自動晉級，tsm 1:1fw =>tie breaker

呢三個 今季冇個掂

咁睇其實係na實力差過其他region
na=外卡

...呢個都唔係今時今日既事…
Zero and ten

其實公平起見tie breaker應該1st round TSM vs FW
如果TSM輸就再同G2 tie break, FW輸就直接88

na係贏在起跑線上，只因esports發展得早先唔洗做外卡，除左個殼好，個涵無論實力定國籍都唔掂(平均睇)

其實呢個rules都係想打少幾場最公平3隊互抽啦，但又再會有機會3way tie

最後話事..

再見

台灣陸沉未

最後俾你話次事啦

點解唔係3way tie
如果跟對賽
g2 3:1
tsm 2:2
fw 1:3

贊星

SKT咁早就要出局

廁神係咪有玩shadowverse

ya

winner winner chicken dinner

G2咁撚廢都有得出線

我精靈神 陣間同你隻dup

上緊機

個上海出trip PO好好笑

mkib id++
一陣add u

666753869
胡力威

Na幾多年無係國際賽威過 上年c9八強比三星當狗咁打

其實以韓仔實力，佢地派八隊LCK入World Championship Group Stage，應該8隊都可以3：0入晒八強，屌打na eu 外卡

咁又無咁誇 KDM唔會嬴到TSM掛

上年MSI CLG 第二

係得呢個

閃電狼打skt執到啦
打g2 we分分鐘3：0出局
打skt分分鐘偷到一場

打G2有機會出線喎 之前當G2係狗咁撚 係唔知做咩呢兩場會輸

你咁睇得起龜囝同7SEVEN

仲拎iem個期比
個期上路玩坦唔死咪打得好

韓仔宇宙第一

我hkbn本身185 1個月 1000mb
打過黎續約243 1個月 乜都冇變

轉台啦暴lung

屌爆佢隻西啦

個Expect同MMD 差唔多層次啫 俾MMD揀返坦應該OK啦

想問冠軍韓國隊同hkes打左未

轉邊間好

網上爬

Bt咸片在快唔快架

唔係8mb就得啦

龜爺同ashe對點 點點下企撚左係度...

駁唔到

好似話冇晒技

無哂技都唔係企係度啦…

Wildturtle

TSM真係多得佢唔少
唔怪得之要換Doublelift

4強同final都係BO5

屌你個老母 HKBN 轉去網上行免6個月 月費

1000M 係咪= 10GB

做完手術

1gb

fun fact: 1000mb=125個7ss

YS

想CAP低

如何

有冇人阻到b仔屌爆娜恩

咁講真佢一定>wt
同埋果陣前期冇頭帶比mata flash 強開可以點
DL 最差係打ssg 比victor 殺

好似話lag

咪嘈啦
派屍狗仲好啦

講真c9 除左jg 冇個勁
但打得不過不失
不過點都好過tsm 有兩個洞
今年睇impact 比hanutzer 單殺就知退步左幾多
sneaky in lane lul wt 都贏線
Jansen 永遠係關鍵時刻烙賽
其實都差唔多
carry 位同tsm唔同姐

好大獲 依家唔係好睇到野

信唔信你好

-.-

講真sneaky 我最深印象都係被人秒殺

啱呀 可惜屍狗輸比咁既FREESM

Sneaky : what

視網膜剝離 入水

WHAT THE HELL~

打少D機 打少D J

clg c9狗又黎搵位入

仲要唔係非典型case

係非典型

珍惜你仲睇到野既時間啦

思考人生

贊的眼睛

有隻等carry既都算 仲要比多2個送頭仔
faker都carry唔到啦

大家姐

大家姐MOLA

贊

女都睇唔到啦

\|/

神手龜呢個朵真係好貼切

tgqebxutjhgndcv iyktjfhmvb

神到送走左個準決賽名額
雖然入到都係俾SKT屌打

賢仔no

baby baby 나랑 사귈래~

大家姐睇唔到野點上贊

自己落summoner rift打

玩得多leesin

人英合一

your will, my hands

小心視網膜剝離4大徵兆

視網膜剝離往往是沒預警的，而「飛蚊症」則是視網膜剝離最常見的前兆，是一大警訊，應定期檢查追蹤。陳瑩山指出，視網膜本身沒有痛覺神經，發生剝離時不痛不癢，病變前沒有症狀，因此，有4大徵兆要特別注意，很可能是視網膜剝離的前兆或是視網膜已經剝離了，建議一旦發生必須立即就醫治療改善。

1突發性的飛蚊症：

飛蚊症原因，分為生理性、退化性及病理性等3類。生理性占20%，它代表眼睛裏面有雜質，患者大部分在40歲以下；退化性占75%，代表眼睛玻璃體退化，造成玻璃體與視網膜分開，患者多在40歲以上；病理性只占5%，但會影響視力，甚至會造成失明，這類病理性的飛蚊症有很多原因，如玻璃體出血（糖尿病、高血壓、眼中風引起的）、視網膜裂孔、視網膜剝離、玻璃體炎、視網膜炎、玻璃體退化時造成病變，必須特別注意。

2飛蚊變蝗蟲：

飛蚊症的症狀，多半是眼前有幾條黑影飄來飄去，就像幾隻蚊子飛來飛去一樣，如果只看到1、2個浮游小黑點的飛蚊症，大部分視網膜不會出現裂孔，但若是忽然間數量變多、位置變動或變一大團，「飛蚊變蝗蟲」，就要注意視網膜是否有裂孔，如出現裂孔就易發生視網膜剝離。

3眼睛感到閃光或視野缺損：

通常只有一眼發生，但有時兩眼都可能見到閃爍光點，甚至晚上關了燈都有閃電的視覺；有時則會出現眼睛一部分視野看不見，好像被窗簾黑影蓋住部分視線，有可能已有視網膜剝離了。

4莫名原因視力模糊、看東西變形扭曲。

睇完都有D驚

我見到彩色好多粒飛黎飛去算唔算飛蚊

98

睇得豬西多

shroud玩HOTS

睇到眼都壞埋

睇開高汁野

戴晒眼鏡仲話高汁

98
want duo?

又蝦buddy

8MB未LOAD好姐等下冇野

隻貓樣衰到 同條女一樣

(有圖)諗住食個麵 煮隻蛋姐 點知。。。

MO PPL PLAY咩

好臭

中伏...

電王幫手入twice po🚬爆佢ok?

🚬

做咩淋D麵落D蛋到

🚭

你老母 出黎隻揪

我唔同盲人打交架

屌爆娜恩個西5

ng ho la

Mkib準備好未

Diu who ar

大陸狗飛機mode:
台狗咪省隊
計起上黎8個國人
7個韓仔

國人666

屌爆mkib

IU

Ib

1001 diu IU

識d野

Iu

iu

花狗食撚屎

DIU